STEAM 新上架遊戲 Black Lives Matter

Racism has been solved, ladies and non-binary otherkin.

Nothing to see here. Move along and continue to largely peacefully:

Burn
Loot
Murder

連D正評都係mean鳩隻game cls

Black lives matter
Other lives don't matter

個comment好mean

全部都好MEAN